點解要FOLLOW 個差婆

IG 咁多女, 靚過佢, 身材好過佢既大把, 點解要FOLLOW 佢呢?

唔好忘記, 佢都係警察, 佢當時都有份無理查身分證, 唉.......

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

未必係連登仔follow

五大訴求 缺一不可

follow狗？不了
follow發聲藝人